台中機場去清境ge賤格共乘車公司

話說之前出發前上佢個網book共乘車
由台中機場去清境
佢俾我地㨂10點/12點/2點出發
我地揀咗12點
佢地都覆我ok

我地11點半入境
入境大堂就見到好多人舉著塊紙牌
(應該都係共乘車d司機)
但搵來搵去都搵唔到我地個名
等到11點55分都唔見
就打電話問個間公司
佢話個司機on the way塞車
遲多少少
如是者 我地等到12點半 佢都未到
再打電話去追問
佢話個司機係清境來機場個程路塞車
叫我地食著lunch先
最後 個司機1點45分終於到啦
我見到張A4紙有我地個名
仲有另外2個唔識既人既名
咁我一開始覺得好合理
話哂係共乘車嘛

於是一上車就問佢地係咪都等咗好耐
佢地話唔係 仲話岩岩落機無耐 (around 1點幾)
咁我覺得奇怪 如果佢地1點幾落機
點book 12點出發既共乘車?
佢地話佢地係book 2點出發既共乘車

咁我明哂啦，即係因為12點出發得我地
個間公司想慳d錢出少架車
就要我地on99係機場等佢地2個鐘
等埋另外2個揀2點出發既人
仲要唔事先講我地知

於是我打電話去個間公司問佢
點解可以咁樣做?
我一早book 12點
如果唔夠客可以唔做我地生意
或者講個實況俾我知
等我決定等2個鐘，定係book過第二間
佢竟然話:
原先來接我地個司機真係塞車，
所以已經即時搵第二個司機接我地

係去清境係路途中，我見到對面線完全無塞車
再者，如果真係臨時搵過另1個司機接我地
點解個司機會可以有一張用printer print出來既人名紙寫著我地個名?

如果你地想知多d，我再開名加post佢地個網既link! 等你地小心d!!

邊間？
ok便利店？

佢講個個原因係有可能ge
不過好細囉😂

唔可能囉
個司機係有一張用printer print出來既人名紙
寫齊我地2group人既人名
架車上面又無printer
點做到

某啲台灣人同大陸人冇咩分別

開名啦

post 聽日就去

現場有冇都係共乘既司機摟生意？
如果有價又ok其實可以接受喎
鬼叫佢遲到（無論咩原因遲就係遲）

利申未遇過我去親都係自己的返市區算

同意 樓主呢個算係咁,
有啲直情話燒咗啦, 自己搞掂啦!

我地要事先係香港入錢去中銀俾deposit

所以就算佢地遲到 我地要硬食

開名啦咁賤格

會唔會平好多？我未試過。

我上次係台中車站坐左架貴既
直接開價600 （台中車站去機場）
我唔想浪費時間就照坐

留名，利申一月頭去台中

我上次去都係坐果度即仲買飛去共同車上去，係耐d不過當睇風境，我記得係機場就有得坐

三年前同女朋友又係去清境，女朋友出發前已經上網book定車由台中機場去清境，同埋已經交代哂咩航班同姓名。因為出發前一日打風，所以班機delay 2個鐘先起飛。四點幾落機，但間公司no show，屌佢老味
最後去左機場information desk幫手先搵到共乘車去清境

台中來回清境好少會塞

埔里至台中有高速路有普通路，either way都係相差30分鐘路程而已

而清境到埔里，因為係山路，一塞就兩邊塞

況且，冇理由塞完第二架車快過你第一架囉